覺唔覺得啲五毛成日話個個國家都有壞人好撚on9

呢啲臭蟲論真係唔該唔好講出口
事實就係你地國家壞人比例多好多呀柒頭